成日見d陸軍裝大陸肥佬拖著條索索大陸妹

就覺得香港男人好可悲

題外話: 大陸真係好多哩種組合 香港極小

真係唔明 有時見d明明中上樣既港男都係比女玩完又玩

岩,返大陸比女圍